朋友叫我做返靚仔本份...

比佢地發現左我ac
同我講得閒落老蘭yo吓女咪算 日日毒響屋企做假膠係咪路啊 好浪費姐

心諗你地識咩呀 攤係床上上連燈不知幾撚嘆

你tb?

UP乜撚野

咁你訓醒未

夠鐘起身食藥啦，咁撚多幻想 思覺失調唔係冇得醫嫁 咪撚放棄啦

今朝好早起左身

你餵我食

餵你老母呀 地址係邊 即刻飛的過你

查上碌鳩餵